[求推介] 床頭讀書燈

想要一款叉電/入電芯, 有得夾住係床頭板既閱讀燈

我睇好多都一係要叉住電用, 一係要插濕電, 一係座枱

有無巴打有推介?

我係名創優品買
平平地幾好用

垃圾牌子

我個人垃垃圾圾, 用垃圾牌子都得架啦

你個隻係咪叉電+有得夾? 幾錢左右?

會唔會太光? 有啲燈做得唔好睇書有眩光, 反而睇唔清楚

我果隻係叉電，但我無買夾，佢有三段光比你教
佢宜加開到周街到係可以睇下
因為佢出左好多款，都係30-70$左右